[球季已完] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 127

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

正皮左

Seulgi no.2
Irene no.1

講返場波

yeji > seulgi

Wade好似搵牙羅交換波衫

B咁都唔撚入

收聲啦你

屌你老味死po霸

Fuck Off JAMES!!!

有無link可以睇到？
Ripple都睇唔到

係咪又要等一個 transfer window
又呃球迷

B==

禮志第幾

B 今日廢，可以熄機

執柒左佢啦

唉 仲要捱廢老四年

牙占

B今日做乜係咁鳩剷呀？
禾落左order?

Rv idle之後

Bjai 今日真係冇力

咁都唔交

有無link？？

馬真係淨係傳俾占

睇緊reddit ripple

Bjai 下下鋤落去未好lor

岩岩交左俾IG

湖人場上又有大小B仔

唔明佢諗咩，明明就有呢個能力

即打臉

B nice fake

睇b d up and under 舒服到

可唔可以貼link好想支持我湖
我睇唔到ripple

Kcp lance mcgee
一隊波點可能有三個負智商嘅球員

Kobe 影子

占皇carry

廢老

MCGee 入青山打波啦

廢中

搵人提升佢地智商

廢十心

on9 foj

吾皇

Mcgee呢啲正宗四肢發達頭腦簡單
又goaltending

Dklm 真係on99

睇緊呢條

成隊腳軟軟咁

場均2球

Summer 簽C同3pt shooter 搭ball、b、占啦，今年個陣四不像咁，glo今年亂咁簽

brolo

Randle

小球迷wade與巨星合照

係咪要評先

有冇人同我一樣
覺得Bjai 開局7都好，但開始覺得佢會即場調整到

世界大戰

太陽下半場一定會輸分
佢地仲要搶Zion

little move is terrible
Brolo
Randle
Zubac
3 pt shooter

佢肯世界大戰唔潛我又無所謂啊

唔知係咪B2B今日上籃無乜力

如果係禾既order要佢咁打
我諗會7到尾

調整到第四節無波掂

咁姐係戰唔戰啊

半場娛賓就快喇

小二

人地勇啲後備都同人地正選咬住
我地湖

上次叫你戰又唔戰
然後今日你無啦啦用我果句黎抽我
居然係我「成個女人咁屌你老母囉嗦到」？

每次屌完 Maglinka，話逐個 move 評就唔出聲
講經咩

呢個牙羅黎

簽lbj就係愛滋最錯嘅一步
高薪回塘廢老仲要長約

唔好講咁多廢話
完場之後逐個 move 拎出黎評
唔出現就麻煩收皮

B呢下幾smooth

B 仔smooth 到

My boy 又點撚樣阿
屌你

mcgee dllm

唉

三分冇防守冇籃板冇單打冇快攻冇

B仔勁撚到

哇B 仔

B上力

Kuz low post 策應

比b射好過啦

高薪挖羅仔返嚟補咗sg位先啦

又炒

B隻手長到

Ft
又射失

俾b打多d，當練吓波都好啦

夾晒廢老占打法，又有playmaking

睇慢鏡隻手長撚到

B隻手好閪長

Slenderman

bjai 究竟食左咩
無啦啦連罰球都有埋

隻手咁長都唔識用

Bjai good pass
唔夾硬上

古

全世界都知無PLAYOFF嫁啦
TRADE左個ZU同冇波已經見到好撚難打
LBJ同B CARRY都係要輸
等SUNMMER執過個陣好過

硬上in face

仲撐得落magic

炒夠未

古狗傳炸彈

嘩
我屌你老母馬

傳撚完同MCGEE係底 3打5

成班發緊夢

簽到牙占呀

睇波

馬
唔想打就躝啦
屌你老母

成班食花生睇佢9射

兩個都唔攞波
呢隊湖已完

話時話淨返個位真係唔補？

馬今場無曬力

睇波唔要波

禾真係冇game play，唔識換人，佢d換人好似set死時間咁

留力暑假啦
呢隊波已死

垃圾心馬 走啦

過左期未?

咁又係
簽到牙占排西15都一定淨係禾問題

下年再努力啦唉

Foj 都無心機打
摺埋佢啦呢隊波

你個 username 係？

我改做magic你係咪即刻幫我含撚先？

互含69

馬

攞住個波鳩下鳩下

佢中意幫人含咋
我唔中意㗎

On99戰術

大腸都9打
但我潮真係廢撚到痴線

第4節都未追和就訓教算撚數

一個a頓都打撚爆我地

拳王出得？

唔撚係輸埋比大腸下話

Rondo d三分仲廢過呀波

成隊進攻又差防守又差，笑死人

點呀

你解釋下你果句個邏輯係邊？
我問你係咪撐 Luke，你覆我話你改名我就要含撚？
你條撚無人含，desperate 到要搵我？

廢老最近場場都40分鐘都輸

班友都唔識走位嘅

波都唔撚識開

睇咗咁耐波 呢隊應該算最大獲

真
仲有3年捱

Dllm lbj

點解高層仲對禾咁有耐性

Lbj=山9
禾=摩9

牙占係咪想hea打

仆柒撚完未

唔講仲以為湖人先係擺爛嗰隊

占

我湖真係開善堂，簽個34歲都簽4年，cls

呀占㭍到

呢隊波除咗波B馬其他基本上可以換唒佢

好想要個 decent big man

Ball b big man
有排玩

用廢老換

巨星呀麻

AD

點解呢隊湖睇左咁多年都可以咁廢

馬都走撚埋啦，一係打番bench

有冇得唔要廢老簽kawhi返嚟，廢老係度d人唔想嚟

如果真心咁諗黎緊3年都唔會有咩好成績

個邏輯咪我叫Walton 就係撐Walton ？
咁我叫magic係咪就係magic死忠呀
冇啦啦問我username係咩
之後又係扮晒理性
呢家講緊你主人magic呀
快啲撐番佢先啦

馬比佢有時搶下分都可以留一留 其他真係

太陽都輸就真係成隊執柒佢啦

驚閪咩
Summer有AD Kawhi Klay加盟

仲衰過上年隊湖
上年起碼齊陣

沾狗

我諗Walton 同GLO 應該有一手

廢中真係回撚晒塘

上年打到pat屎既騎 都好過呢隊

唉 無眼睇

心仔一仰就過

想念天鈎豬巴

9射過牙馬

近呢兩個play Bjai =Fisher
帶波過半場only

禾狗幾時自殺

仆射乜撚

trade走馬條垃圾啦
成日當自己巨星咁

kcp返去坐監啦

我屌你老母KCP

冇比心Bjai 打就未撚出Bjai 啦
屌你老母

有冇美國巴
寄刀片俾太子禾/愛g lo喇

學友

manba

第4節俾b打啦，反正都贏唔到

啱呀所以收b

呢度好多馬狗

學友英國

會唔會比大腸大炒

第3節b上力

但冇波到

我住廣州

一路都路大左
無手感同垃圾冇分別

佢寄咗俾摩佬

今年同TAATUM比KOBE TRAAIN左一個SUMMER就上曬腦

15分

你老味射夠三分未

3分廢西到咁就咪學人全隊玩3喇。。。。

No one can score

比大腸炒20分
廢老醜唔醜

屌你老母唔撚睇

對大腸輸都算
仲要俾人炒

17分

又係James ig kuz一齊收

隊友廢喇
點會關第一人事

心 馬 禾 下年lan la dllm

呢隊乜撚野波嚟

防守廢，3分唔準，無自主進攻能力，剩係識靠人喂波
都咁多人吹奏
bench料就打番bench啦

比大腸炒ing 17分

AD trade 之後
隊波已經唔同左
magic

仲要自大到仆街
當自己kobe

其實禾係未傻撚左
收b做乜9
佢第3節 都只係來回緩步號左9分鐘

無左呀波係差d架

組隊方向完全失敗，你點睇先
咪講d move先
大方向都錯

真係好撚野

扺啦垃圾magi追星追到咁撚樣 禾就屌都唒氣 廢老唔該同你個啲所謂兄弟執包袱躝

可能打足第4節

屌你老母真係痴撚線

大腸都輸 食屎啦廢老
占狗仲唔出泥屌b

垃圾太陽都數我地15分，有咩好講

跑足第四節

好撚柒呀屌

占狗又會話double double 仲想點牙==

唉，comeback到，我炒哂到宜家為止咁多個垃圾湖po既topic
不過難D囉

TANK FOR ZION YOU MOTHER FUCKERSSSSS

呢個陣 正

如果 有牛ball 既話

又話fit for 任何隊隊隊都好想要最有trdae value
Team Second player after Leborn ?
要靠ball先勁咁係ball勁，要黎把撚

心
古狗

kuz

ma ho ball!

又turnover

馬帶波真係

垃圾到

如果有波羅牛b點會打到咁

就睇下廢老同湖班高層可以忍禾忍到幾時

諗起季初d吹奏
真係忍唔住笑

係咪想講有ball， 馬呢球就唔會to

b仔本人批準你咪撚傳波

馬all star week 之後廢到

b上腦
俾人夾到咁就傳返出嚟喇

殺B既馬迷去左邊？

playoff mode

已經開始鳩打

#251
Nick_Young❤️
•
剛剛
b仔本人批準你咪撚傳波

屌你岩岩先話批准佢唔傳波

俾大腸炒20分

屌你世界仔

湖人戰術世界級，換人更加超勁，成個機制人咁全部定咗幾時出幾時收

又LBJ頂中鋒

屌你太陽都輸

睇到人好灰

監獄籃球係咁

LBJ/古頂對面c
心頂對面4號位

我逐個move論！

btw 有沒人覺得大腸今日好多哨？

Foj playoff mode

20分了🤤

打太陽都打撚到咁

大腸黎嫁屌

LBJ second half 好似1分都拎唔到

唔好賴啦
根本自己本身就打得柒

拎唔到分都算
仲要hea守

廢到一個點，點解唔退休？

隊波打公鹿一個樣
打大腸另一個樣

啲隊友廢到咁, 都無謂打落去, 我打得好唔好, 都係輸, 咁點解要打得咁辛苦?

吾皇打夠5未

打波副業黎嫁啫

到依家都唔明TRADE走Zubac 係做乜鳩

唔撚睇啦屌

太陽：和我打，和我往死裡打！

睇b

想念波囝了

B 仔盡哂力carry

到依家都唔明唔續牛係做乜鳩

到依家都唔明唔續Lopez 係做乜鳩

佢幾千萬人工喎
都唔使hea到咁牙？

不要問
只要信

大腸係未要tank 到出面

B對眼有火
但個樣好似好撚攰

靚touch pass

太陽好似開始做戲

My boy下下空晒

唔續牛都算
Lopez真係唔知做乜鳩

諗起一個人
No.24

呢啲咪leadership囉

場場出40+，但最後都冇波皮掂

太陽係tank就快啦 唔好逞強

trade走牙豬 抵啦

真係唔撚明點解可以唔要底
賣走zubac真係on99,黑人做管理層真係冇個掂

太陽tank隊好心就讓下湖人啦

positionless basketball

Welcome Zion

關事? 心很累you know? 都無其他人企得出黎, 下下都係打到咁盡為乜? 人地忍者龜派膠, 都有個paul george出黎幫下手, 水行俠又穩定幫到手? 湖人呢? 邊撚個幫佢?

仲要 lopez 係想留LA
佢好似好鍾意disney

我呢家同你逐個move論牙

話時話, 個教練真係換撚咗去, 無撚用

合理牙占hea打

Lopez上年咁撚廢叫人點續?
慢到隻龜咁，3分又唔準，零籃板

magic walton 真係食屎狗黎
kuzma all star game後真係唔知做緊乜

自己企出嚟take over lor
吹到世1又playoff mode

其實大腸已經連戲都唔洗做
贏咗湖人簡直係損人兼利己

要反cup

唔係覺得會贏下話

Kobe舊時咪又係咁
打到斷腳都係咁打

邊撚個再幫Magic 含嘅我屌撚死你

嘩廢老

上年猗咪又係
都肯carry啦
呢家即係大細超姐

Lbj 呢下同心仔，有咩分別

心很累 唔守了

但佢之後d move係自打嘴巴
簽Muscala 係弱化版Lopez🤒️

Lopez係上年3分最準果幾個喎
又或者你呢家去睇下公鹿

組隊方向唔清晰，自己都唔知自己做緊咩

佢都唔放波俾人

Lopez 仲要有低位玩下

廢老 and 1

我同你逐個move論牙

留意到大佬B 落order
叫廢佬自己上埋佢

邊度有leader係隊友廢就跟住hea

沾

想睇識波帝仲可以點撐

8分! 有機會!

Lbjai

B nice pass

花式tank

大腸似自己玩嘢

behind the back!

反杯劇本

真心覺得大腸做戲

唔好係假希望

都要我湖識入先得

3節好波之後TANK

Work ethic原作

大腸d球迷
幫潮人打氣係想 tank 定真心撐潮？

證明左自己勁之餘又可以tank

屌你大腸tank得過份
咁都贏唔到全隊罰企喇

咪逐個move話你打稻草人
或者拎big data話你唔識波
又或者直接peak season

Mark 定呢位手足先

我地早2季咪又係咁嘅心情睇波。。

大腸連場邊裁判都幫手tank

Peak season

打大腸都打得咁辛苦

會唔會又熱血豬波

大腸入烏龍波啦唔爭在

入到去都係比湧4比0

B

Brandon

太陽入3

太陽啲戲都幾好

屌你老母 戰術大師?

做埋戲都贏唔到
真係好撚廢

B又輕鬆25分

不如炒左禾
Rr9球員兼教練算啦

B占打pick and roll效果幾好
尋日睇鹿都係咁
佢地有冇睇片嫁

B勁到

7分

Bjai 原來都25分了

Sor mcgee黎

廢老又炒

輸喇
廢沾咁都唔入
書人又想贏波

大腸輕鬆有FOUL...
湖鏟極都冇...

入左爭好遠

心馬

廢老咩事??
打甲一都無人要

未驚過

又熱血輸波

古狗。。。
熄得
食飯 bye

大腸交戲未

KUZ

太陽枝雞黑撚到

竟然係比kuzma射

輸了
好波
B 冇波到

kuzzzzzzzz

追唔撚到架啦, 都唔明有乜好睇

做波俾心馬射不如俾b射啦

James 打晒佢啦好心

傻鳩牛鎖

沾狗又嚟料。。。。

廢老又爭d TO

收麥基

Bullock射都唔比B

On9

B仔比 隊友守死左
真係好9野

牛鎖都冇冇問題
比馬先on9

占屎廢撚到

公道講句 hart呢下係靚既

俾b打啦

廢老又搞笑

比b殺入去喇屌

又timeout
有九用

禾少好野 咁樣都CALL TO

廢老幾多次單打fail😂
真係回晒塘

B同廢老坐到勁撚開

廢老咩哂位 不過佢係搶得好

牛鎖換hart/kuz咪得

James 冇晒力

打大腸仲難睇過打鹿
一陣咪又係Kuzzz 3 miss
KXP 3 miss
然後輸波
場場都係咁

打起左先收

心仔

Bi good pick
大腸good 配合

B 1PICK2

屌 Lakers foul......?

hook foul 喎

大半季勁就話逐場睇
大半場都勁就話逐個回合睇
反占

黑哨

黑到

又黑哨

Foul 乜9

球證又玩野

慘廢沾射ft

大半個回合勁就出絕招
屌你老母廢老請你翻黎坐？傷乜尻

0/1

熱血輸波 再度上演

屌湖今季咁撚樣都要黑 成季得火箭個場吹得正常d

屌又炒

好野 第一人

jim ho ball

屌你乜撚嘢第1人話？

炒罰

第一人喎 垃撚圾

FT

第一人

0/2

4 jim 9 -1 me

原來大腸成30 球ft

想問
呢場屌唔屌得占？

季初Bjai 炒罰球，累輸波，個場好似比人屌到仆街？

FT都唔識就收皮啦 KOBE賭50萬一球嫁

炒晒又話第一人嘅

廢老真係廢架喎

仆街死啦占士

笑死人

kobe>lbj

唔屌得

一日唔炒禾 唔睇剩低果D 波了

咁屌得未呀 迷占們

沾狗死出黎講下野

lonzoball死出黎啦

太陽：放水放到咁撚樣都輸

又炒晒兩球

禾頓既問題賴落球員度

Btw ref
點會係心仔foul

食屎啦占，ft 都唔識射，仲話嚟carry湖

沾狗真係世界上最低賤既物種

整係識負皮牙？

廢撚到

占狗出黎吠兩句 同報數啦，心累了 ,唔想守，罰波都唔想入了。

沾士離開湖人ok？

有波仔先睇
下場開始搵b仔highlight 睇算

岀聲啦，早幾場唔係話我地屌錯既咩？

FOJ同KOBE最大問題係關鍵罰球 KOBE一定射得好好多

迷占咪唔屌得

JIM狗真係全撚部傻閪

真係睇撚到好燥場場都係咁

time out之後唔係應該前場開波架咩？

上季已經講, 無lonzo既波唔洗睇

今季諗住有隻廢老係到應該好小小, 點知一撚樣

無lonzo既波以後一定唔撚睇

馬又出黎搞笑

廢老又想chok 大三元

大半季勁都係帶湖排第10
上年無佢又係第10 季尾帶湖上到8未鞭我地屍囉

西10抽到狀元機會有幾大

第一人？po mode? 睇過 淨係識屌鳩啲細 關鍵時刻心臟好廢

tank

88 playoff

輸俾大陽
真係笑撚死人

占迷出嚟講兩句

B哥最後仲要射兩分

留名睇聽日球證report

今年foj已經抄左好多關鍵 罰球

Dnp foj 算啦
可能仲有機會抽下波仔

笑撚死人

老大講得應到
Kobe Bryant: LeBron James Must ‘Figure Out a Way to Win’
“If I’m Bron, you got to figure out a way to win. It’s not about narrative. You want to win championships, you just gotta figure it out.”

條廢占仲用緊之前係猗打法
係WORK 既唔會3-6 啦屌

諗起占前排話，話潮輸9開，冇鬥心

吾皇carry咗成場 炒一球罰球就屌到咁

季初對馬廁

占狗mon著個post 逐個逐個負皮

關鍵時刻兩罰全炒都唔知第幾次

早就唔睇Lakers, 去睇公鹿好過啦

傷又話玩政治
全世界真係得返港支籃球迷先咁撚弱智仲盲反
最撚清醒係港支籃球迷
最撚識波係港支籃球迷

好撚心喇
關鍵時刻炒晒ft
咁嘅心態就咪撚公開怪其他人
又高調話自己playoff mode activated
呢條垃圾西岸出世應該Artest之流

就係出Lbj 先有機會抽

占狗習慣左炒罰球

湖人最黑暗一年

kobe季尾傷
占士季初就傷
如果占士季尾先既話實有po入
講到好似占士拖累湖人跌到西10咁
ad傳言都係magic搞出黎，又入占士數

太陽：屌你老母我唔想贏呀

拎去單換好過

之前有場8秒無吹，有事後有無球證report?

咪撚9up
應該有rudy gay 水平

Rondo準備拍拍屎忽走人

Playoff mode deactivated

睇嚟沾屎都想要zion

rondo下年入大腸

Copy定以後用

巴打原來你仲係度

Tank la

佢控波唔會射三分架
係人都知點守

今季真係哂左佢 希望下年簽到岩既人 留到佢

如果轉去西岸第一季就入唔到playoff
真係俾人笑西強東弱笑一世 占狗駁都駁唔到

占狗去曬邊？ 屌10幾秒都搏下3分啦 仲猜on99 lbj起手都驚 笑死 同kobe冇得比

如果JIM一開波係西岸成長就好 JIM狗們既氣焰都冇咁誇張

如果當年kobe季初先傷，你估仲有po打？
占士季初傷左先跌落西10咋成班傻尻

G持

唔好再出LBJ
廢時大傷

咩柒都話carry

仲有3年 點捱

有無見過自稱第一人
單打插花都唔做下. 下下淨係識成隻牛咁撞入去
仲以為自己18 22咩
D技術廢撚到

接受唔到入唔到playoff

當LBJ = 俄佬+Deng
J ball + B

kobe有冇開聲話po mode activate

咁而家返左黎一段時間攞第幾啊? 西4啊?

見到宜家湖人咁柒我好心涼
就算占士柒，我都要拉埋湖人落水
大家都是狗

TRADE
希望有D 弱智隊食左佢
有廢占應該幫到手賣門票

戇撚鳩

廢占係東岸養生咁多年先keep 到同好似好勁，打西岸一早收左皮，kobe > 沾 no doubt

占迷係有少少弱智

好心啦
唔好拎kobe出黎比啦

占狗唔撚配阿
同馬打包躝啦 屌你老母

我都覺

多謝FOJ 黎湖話俾全世界聽
佢同KOBE 差幾遠

咁後生就精神失常

Up乜春？

誠邀各位去支持Giannis, 公鹿比賽好睇好多, 請大家放棄觀看Lakers所有比賽, 多謝

人地harden PG carry係吓吓4/50分
占士要話playoff mode 場場28分左右有春用咩 佢季初hea底mode都係28分左右架啦

求其用占士trade包百力滋返黎算啦

我湖輸波啊b冇輸繼續25+

回想下蝦餃老母殺鬼個時

懷疑占屎條撚屌知道今年東岸勁左好多
所以避走黎西岸保住東岸王個名

屌 講得好 占狗唔好淨係負評出黎護主啦喂 快啲講又咩lbj獨力難支啲on9嘢啦

trade到一支

學友湖區第一沾迷

露曬底，百力滋都trade唔到了

占今季廢係抵屌 不過最撚on9 都係咩直放咗豬霸子換空氣 見到場場5小真係火都嚟

佢不嬲都係笠水狗黎

就算最後真係入到 PO，今季咁樣佢兩個點都有責任
隊波 roster construction 係有問題
問題係依家唔係同你嘈話 Maglinka 無問題
而係上任之後 good move 多過 bad move

其實佢講中文
playoff無

個時有d弱智 downplay Kobe ，話jazz hea守

點知，大腸唔守/hea 守，占狗都照炒

今場戰犯係太子禾啦

同時收起James B Kuz
最後換走McGee
比Bullock Kuz射三分都唔set play比B

Trade value up可以用嚟trade ad了

賽後屌9 隊友習慣輸波
講乜春PLAYOFF MODE
未見過有球隊大佬做得咁難睇
死剩把口

最近五場
Ingram 1-0
Lakers 0-4

又要拎kobe速龍嗰三分clutch three出嚟講講

屌你報復社會 唔比人tank

最好笑係班haters覺得自己既評價就係一切
然後圍爐打飛機

廢老+馬 => ad

廢到一個點
可以比大腸教訓

呢場唯一可取既係
B狀態麻麻都攞到25分

話jazz hea守果D全部占迷黎?咁都講得出

Trade粒黃豆得唔得

講真，湖人宜家要做既就係炒教練，再簽翻d射手翻黎，占士就好心死埋一二邊揾手感先上翻場，成日妹下妹下以為自己十八廿二

太禾子尾收麥基真係一絶

換左個muscala返黎場場出唔夠10分鐘
多左個位到而家都未簽

心很累you know?

你個種眾人皆醉，我獨醒既tone
睇到好尷尬

咁撚多假設 你唔好話如果lbj早10年出世會被個期啲人屌打到po都入唔到

連登仔係咁上下
好似c朗美斯都三張幾野
一樣往死裡反

懷疑牙沾扮廢逼換帥

其實唔急
今季就算入唔到po起碼知道占士唔傷得，同埋教練有幾廢
下季重整旗鼓一定上翻西4

明明靠佢追左幾球

最大問題，組隊方向理念，呢樣係最重要成隊波嘅基礎
所謂good move bad move都改變唔到組隊失敗呢樣野
季中move 都已經見到iglo 都認定咗自己失敗，可惜亡羊補牢

佢唔洗扮啦

呢度係反沾圍爐小圈子ga la
第1日知咩

你係咪思覺失調 早排撐完占 而家又屌佢

開始回塘嘅廢中已經咁
之後嗰3年諗下都想死

仲未BLOCK條沾狗

諗下Irene 3年後都3字頭

唔反得架咩？

老雞

我屌你老母!!

射手一定要有翻一兩件
同埋屌你老母zubac咁撚重要都trade得走
占士就咪撚再key波傳炸彈
low post拎波仲好，又可以增加spacing

抵佢臨老俾人恥笑 其他球星都識轉型啦

多謝Magic
我湖繼續資助養老LBJ 1億2千萬 3年
29隊GM 係得Magic 簽左第一人都要比人屌
好唔公道

同上年一樣asg後突然好似開左竅咁
只係今年d得分能力好似仲癲

見佢曼狗先唔block

返東岸啦
吾皇？笑死唔笑死

講到淨係連登反
上下youtube reddit 都大把人屌緊foj

嘩好多正評呀
場鍵盤戰我輸左呀
世界末日呀

BREAKING: This clown Lebron calls himself the “GOAT” yet he can’t hit 2 critical free throws! Only Bronsexuals will believe this clown is better than Kobe and KD!

都仲係一個絕色美人

仲有3年我驚睇到跳樓

心很累you know?
Heart is tired you know?

呢個真

而家只不過打左 63 場
潮人已經累積左 30勝
仲有 19 場比賽
潮人係剩下賽事取得 19 場勝利
就可以打破追平OK組合19連勝記錄
即係話潮人仲有0 場波可以失分走盞...

又咁講
叫廢老打5真係CLS
打半節已經攰到無力啦

撐佢先要屌，有好多場都係佢先轉，傳炸彈，妹下妹下，爆唔入，射唔出，屌你老母同上年差兩班波

foj仲換唔換到AD
話晒都歷史第一人
點都賣到下球飛同衫掛

跟住下年又係打到西四
lbj傷, yc唔惦
無限loop多一兩年

原來曼狗真係有啲弱智
仲要迷沾

說好的迷沾

Good Trade 黎

湖人名宿都算俾面FOJ 仲未出聲屌佢

日日都講呢句，日日都輸波，日日都失望

@學友

屌佢 =屌Magic...

燈到曼 燈唔到湖

ching 好波

@監躉羊

我熱刺球迷

我知

望下下季廢老可以回光返照

明明早2場贏波嗰陣，Rondo控佢打offball幾好

單打隨時仲廢過MELO
佢老味

正，今年四月可以提早放假，Foj諗好去邊度宣傳自己品牌未？

not 1 not2 no3 not4 not5 not6 not7

占狗提早放假
咪有多d時間搞下LA商業活動

0

今季罪人排行榜:
1) 牙波 (明知自己係球隊大佬, 走去傷-.-)
2) 牙禾 (隊波人腳點排都唔應該差成咁)
3) maglinka (是撚旦)
..
...
..
最尾) 吾皇 (心累了)

真核lonzo ball

Jordan Kobe會唔會有呢啲低層次失誤 就算打學界都應該冇啦屌 根本冇心打 冇爭勝心 唔係一句隊友廢 睇唔起隊友就可以打成咁 第一人？

係迷沾弱智姐，唔好入埋我曼數

melo真係用技術嘛

禾 Magic 占士即刻躝

場場波bi 第4節最後6分鐘一定無波到手

無心情搞 心很累you know?

吾皇身體都仲搏到三年既，仲有cap，唔搏都理解
但估唔到爭第八，都輸埋比啲廢隊
咁不如直接放棄啦

高比嗰陣，個個老嘢，係要搏既，真係一年計
情況都唔同既
但比著而家，高比都會搏既流著紫金既血

又唔好咁講 上幾場佢有嘅

過左waiver deadline 都仲係未有daj
睇黎係melo了

第一人 ft3-7

Short上腦以為自己真係皇帝

關搏唔搏咩事
關鍵時候炒兩罰 留返兩個罰球下年先入

來回跑熱身

廢就廢啦屌 而家沾出返嚟又贏到幾多啊

Arm

痴撚線根本覺得daj會嚟係癡心妄想

唔明點解占士傷完插水式咁下滑
佢係未好翻定咩？真心睇唔透
季初佢已經跌左好多
同finals game1差好遠
宜家直頭退休mode

今季好似第2次輸比大腸 真係好柒

梗係四十八分鐘咁睇啦，吾皇罰球廢要預左啦
下下啲分打到咁緊，lead緊又倒水

因為廢

對家中鋒話晒都係狀元，我地連一個合格嘅先發中鋒都無

睇湖人波睇到心好累 you know?😞
自己就攻極唔入靠單打
對面就輕鬆屌打我地嘅垃圾防守
My heart is tired you know😞

比一憶五佢偽預佢過黎咁樣養老法
我屌撚死Magic 以為自己好撚勁
又害撚死湖人

仲有3年點涯

廢老不如sit out今季啦 比哂個波bjai打 博下季再進化

吾皇老啦都簡波打
下下諗住step back 3火都黎
而家應該未傷好哂既，大條道理

不如shut down佢好過

白白犧牲左zubac
到而家都仲未簽多個人
就算之前b easy出場時間都多過個muscala
而且b easy都算穩定得分 經常出十幾分鐘都有10分左右

識撚個再幫g lo 含我屌撚死佢

Trade lbj得唔得 雖然佢人氣好票房保證 但佢真心毒瘤 想要個kobe接班人 唉

kobe接班人上年清mozgov嗰陣走埋

唔知東方肯唔肯用elliot 換 foj

佢四年入到一次final，都當I g lo贏啦
goat wor，收皮就過唔到高比，贏左就我湖勝利

Yes
咪撚再話咩Good Move
franchise player 比你Trade 走左
仆你個街 Magic

原來以前都係咁廢
罰球AIR 絕殺AIR
可能以前係東岸無咩人理佢 大家無留意

KG TD 差不多40歲都打緊
廢就廢啦

我地香港湖迷集資出糧俾foj

嗰個廢柴黎

...lbj比盡鄧志恆級數

以Magic 既智慧 唔睇好佢Summer 搵到D 咩球星返黎

明明馬先係C 成場守AYTON
FOJ 企入去做下樣咋

肯換教練都執到

咪玩命啦 你有埋愛滋ga

牛 Lopez Zu -> McGee 拳王 Kelly2.0

占屎真係要試下第四節尾放手俾其他人take over下

係

係咪我幫magic解話
巴打就去屌magic

嗰時啲占迷成日話占士全面可以打晒五個位，超越佐敦…

洗乜打其他人3個字
直接開名喇都唔會有第2個

吾皇幾煩，可能真係揾返Kyrie Kyrie而家應該可以做大佬

dlo

我唔明嘅係LBJ唔係練成咗post up fade, footwork move嗰啲架咩？
搞咩宜家乜都冇哂，次次post完都face up打bully ball, 但身體質素又冇哂

冇啦，可以take over嗰個都走左

Ok 爛屎

唔係有wade irving 佢條撚屌識拎champ咩

有冇邊隊GM係迷沾？
Trade 佢去換d到期約
留錢搏下DLO + 牛回家

李蛇都入埋嚟

入到playoff?

廢

James dog同主人foj一樣 得把口多藉口

賓尼兔 mj foj 是但x2

irving 根本帶唔到隊
今年搞到bos 散曬

Yes 應該要咁做
換返D 紫金血統返黎
占士躝

d footwork 咁差

起碼入到po先啦 foj係咪入到？

所以佢都同吾皇say聲sorry鋪定路重聚

大撚把啦
全世界應該得香港d 垃圾湖迷係反占

成隊啲3分真係學界水準 而家好需要Ellington Middleton Waiters呢種球員起碼外線要穩定啲先 kcp心仔呢啲可以打south bay

foj又話黎湖之後打無球
結果呢場控足40分鐘
打左1分鐘無球

我一向都迷占
不過最近心累了😫

Suns broadcast says LeBron just told Ingram “me and you” lol

迷b又贏

廢禾應該都收皮了
騎唔住吾皇，好似04同梯隊

本身其實真係叫佢打C
廢鳩嗰個位
唔知fo定coaching staff講的

LBJ 咪撚再扮大佬

馬仔真係輸撚哂
認契哥，點知契哥呢家唔撚so你

占士不如叫湖炒自己
再底薪加盟勇士
4冠3fmvp

B仔平時唔諗衰仔靠實力得到認同

kobe接班人係太陽到

認真講其實之後dnp 廢老算啦
一嚟比佢養傷同練翻好罰球
二嚟比班young core 自己練下
三嚟抽個高順位簽用下

其實你見到呢兩場lebron 守得好好，但明顯見到佢冇咩力好似之前咁係底逐下逐下撞入去
下季炒撚左Luke Walton ，留bjai,簽粒星同埋換d 3D翻嚟都唔同曬啦

我覺得過76可能仲大機
西門 沾 MB

Magic 禾 依兩個大笑話肯收皮未
開季到依家無樣野掂

季中Trade 完仲攪到場場打5小
個底比人爆到ON99 睇到眼火爆

我錯過了
應該廢老打第六人，做b 後備

要刷數據追all time scoring

下。。。邊位

愛滋佬炒唔到禾又係一個大笑話黎

trade完個底先廢

不了
去隊唔洗點出力既球隊仲好

其實教練可唔可以話炒就炒？

係亞特蘭大

其實條撚樣都真係care數據過份咗，上次輸波都係ig 慶祝自己d all time ranking

好心學下牙b

佢係president

佢唔炒禾
一係就睇唔出問題
一係就jeanie 唔俾
一係就用黎做箭靶

Kyle Kuzma with the most candid and honest comments after tonight's loss to Suns: "We lost to a team we should have beat...Obviously there's something wrong with this team."

係bkn

with this team
講到好似唔係自己隊波咁

同佢大佬一樣

諗諗下禾今場占尾四分鐘hot hand就time out
都幾on9

上年愛滋佬已經廢緊
我都講過，不過算啦，當佢留今年
點知仲廢

今次會唔會慶祝成為top 5 all-time FG made

如果單論今季簽左 Lebron 之後嘅 FO move
我都同意係失敗，你見 pre season 果時我都同你一齊屌亂簽人
但係如果係討論炒唔炒 Maglinka
無可能淨係睇堆補強 move，而唔睇本身就因為佢地兩個做左好多 good moves 在先先有機會爭簽 Lebron

教練人選係 Jeanie 話事

牙占黎LA都係半退休嫁啦
專心拍戲唱歌出碟
出黎刷下數據
呃下球迷等俾人捧做all time greatest

好似有睇過話jeanie 明撐禾
但最終決定權都係iglo

有無人計下牙占出返黎之後贏左幾多場
Le唔識串唔見左嘅

如果要數 best move
肯定係 late 1st draft Kuzma 同簽 Lebron 先
當然唔知點解簽到 Lebron 佢地無 credit

Lebron 0-33
Lakers:30-0

送哂全隊出去換davis都算 都叫值得博
換走zubac真係r哂頭

Walton 都幾撚on9
場場都有幾分鐘係無bi同lbj 次次果段時期輸到仆街都要咁出

拿番扎沙扮做野

愈諗愈嬲 如果豬仲係到 可能己經差唔多上返頭8

上到幾多就唔知
不過場場5小
搵Kuz / LBJ 打5號就一定ON9

暫時我見到有湖人 FO 內幕料嘅 beats 都係話 Jeanie 話事
Maglinka 想搵其他教練取代 Luke 但係 Jeanie 唔比

其實draft 人主要唔係佢地負責
係Jesse Buss (Director of scouting)
由13年開始做
年年都做得好
Btw Antawn Jamison 係 lakers 做緊 scout

其實ASG之後
廢老同B仔場場都有穩定輸出

最大問題係無左ball同中鋒之後
全隊都眼神防守，仲有廢到喊既FT

其實啲 trade walton 係咪有咁大牙力？

睇禾都唔係好想/識用 muscala 咁

成隊得b仔有心打
占屎練波都笑騎騎跳哂舞
根本就唔care入唔入playoff

The
@Lakers
lost to the damn
@Suns
tonight. You’ve got to be kidding me. And now....sources tell me
@KingJames
got on the first bus out of the arena — which might be the first time he’s ever done that in his career. What a disaster. But I’m holding on. Season ends w/ loss Monday.

Leader

Draft 最主要的確係 Jesse 負責
但係 draft pick 成敗不嬲都係 FO 要孭上身
好似 draft 得好，Presti 同 Ujiri 最大功勞
draft 得唔好就 GM 比人屌，eg Kahn
同埋我記得 Maglinka 係 heavily involved in drafting Kuzma
不過有可能係 draft 得好所以放風想 take credit

trade lbj ar diu

下次可唔可以加呢句上topic

除咗B jai 其他任揀

波仔幾時岀翻嚟
Playoff機會係咪冇乜

以為敗家仔jerry 走咗會好
點知一谷還有一谷低

Jerry Buss 係老豆

爛網無大將
廢羅換波衫
🤣🤣

仲自稱Goat 不知所謂

可唔可以回家

係今日閪到

事實係無料

正 今年又要睇draft

Wade望一望網啲人，屌奶星無個識
焗住同個今季-6入到all star嘅垃圾換

垃圾到不得了 po入唔到學人自稱king 就算係都只係昏君

Miss ball

咁都怪LBJ? Lakers trade走曬內線，仲打緊Kuz LBJ 五號位啊

2 wrong doesn’t make right

Lakers 叫占炒罰，hea守，同公開串7隊友輸開波？

咪臭係
睇下wade個樣幾無奈

得罪講句，b仔哩幾場打得仲好過lbj

奶屎眼奶到個主人都唔撚SO你

好耐冇入
想問近排個占迷仲有冇報數

kuz既心態真係輸撚哂

上年打完63場 31-32
今年30-33

先唔計亂鳩咁trade人
今年成隊斷斷續續咁傷
而家呢個戰積我又唔覺得係特別差
算係合理
咁當然 淨係計罰球其實可以贏多十場八場左右

昏君廢老既威力

上年都係波b傷

牙牛帶隊>>>> foj

牛>>>>>>>占

拎廢老黎相提並論係對牛既侮辱

上年好過今年

保守估計今年嘅牛打湖，應該上到35w

迷到咁無自信

今日無睇到波
又係廢老一個雷全隊定係點

無牙羅係差少少

仲有3年，今次真係仆哂街

OH SORRY,PLAYOFF無你地份

慘 我湖係昏君領導下未來三年都唔會有champ 入到po已經係bonus

話kuz有料過ig個班撚樣肯收皮未

我地得件垃圾廢老你想我湖點ja!

天賦無得呃，鳩打都好過件大4垃圾

Ball>>>>IG>DLO>>Kuzma

最好占古Magic Jeanie一齊lan

其實成隊內鬥緊，無一個公認嘅leader注定係咁，就依個post已經好清楚有幾多湖反占

慢慢j曼巴精神啦
我bi21歲已經allstar level

你漏左禾仔

今日lbj頂五號位守ayton算係咁 屌唔落 要屌就屌kuz同埋無啦啦賣zubac 唔知做乜鳩

你識閪波咩
Ball=IG>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>DLO>>Kuzma

真係唔知死占狗點同kobe 比

Ig> kuz 係事實

目前kuz只係得三分好過ig 防守輸一大截

老大傷住行出嚟射ft都準過隻猩猩🦍。。。。

上年輸波好簡單
第4節 close game 冇super star take over

今年有喇，點知仲廢過牛佬
想死。

Btw ,我自己立場睇，唔覺有內戰，根本唔當Lbj 係*內*

一生迷B

Kuz 3pts 31.4%
B仔 3pts 31.5%
古係射得多所以入得多
俾咗個錯覺你

歡迎加入 迷b一生"

其實禾狗智商係咪正常???

點解啲前湖人球員依家咁勁？
禾不如自己走好冇？

下季如果禾重係到就慘了

我聽傳聞想通lue

無其他SUPERSTAR條廢老唔識打波???

廢老走去打殘藍坐住輪椅打都勉強有得打下既

老大淨係眼神都贏幾廢老幾條街

KUZ D 鬥心勁撚到

除左識咬波衫同扮獨食做到d乜

奶廢老屎眼

j到all star

傻閪迷馬反B泡菜狗又出黎獻醜了

B 3pt 33%, 3PA 1.8
Kuz 3pts 31.3%, 3PA 5.9
咁公平d
古3分係好過b
但係唔好得去邊

泡菜狗無一個是無辜的

波IG呢啲進攻智障就咪話勁過羅啦

講帶隊 羅>>>>>>>>>>>>>>>>>>>IG Ball

羅狗 FG% 43.5 PPG 20.5 J撚到化閪咁
B仔 FG% 49.7 PPG 18.3 垃圾唔撚比J

FG% 49.7 PPG 18.3都叫進攻智障既話
FG% 43.5 PPG 20.5應該叫做進攻Boa狗了

lbj:終於可以同仔仔玩

Kuz今年射緊31.4% three

執柒左佢啦大腸都豬

上季啲占迷話占士可以打晒一至五號位好全能，能力上超越咗佐敦…

李蛇

見到牙b 打到all star水平
但fan vote, media vote, player vote全線無影
可以確定銀仔迫害我b

[NBA]只論個人能力，Lebron James係咪史上最強？

466正皮，65負皮

kobe>foj

kobe = messi
james = c.ron

睇埋羅助攻啦on9

我無數據
但我發覺佢剩係傳波比foj

要幾撚堅持先可以到今日仲玩自殺5小

咁羅係pg

理論上係要多過Ingram

湖狗一見到廢老帶唔到隊入po就現哂形

繼續內訌攬抄啦傳統勁旅

FOJ進攻勁撚過Kobe了

nfl是旦搵件rookie身體質素都吊打吾蝗

b仔

痴線1.6% body fat

喺男拔求其執件都係啦呢啲

frankly speaking
惠龍兒如果比牙沾守
應該50分左右

同我咁上下

你61%

個樣？

Duncan

[nba]一條片佐證lbj playoff mode開左都輸波，其實係離開三巨頭唔識贏波

Ball 仔帶隊定廢老帶隊勁啲？

羅>牛>波>沾

未來:
波=羅>牛>沾

反B?

睇湖區d 遊擊占狗講
全世界得 湖迷（仲要係指定港支）先會反占

出面d post ,係邊個分身開

b未正式帶隊
唔計住

操左2日大隻到唔敢再操

諗起非洲rashford

唔係香港幾日 占屎已經變咗垃圾

有心無力喇

唔想攞lbj嚟比 但老大12 13年真係好顛

Jeanie Buss: Rumors Of Lakers Willing To Trade ‘Entire Roster’ For Anthony Davis Were ‘Fake News’

Pelicans 想增加AD trade value 放 fake news

Foj 垃撚圾 今日最尾都唔敢射三分 怕整衰咗個數據

有難同當把啦 屌黎屌去都仲有三年捱

而加咁睇邊有得比

今年有d傷姐

Foj點會34回塘

睇佢訪問個時啲肢體語言擺明講大話

下年35喇大佬

今年又白費一年了

McGee開季打出生涯最佳表現，然後慢慢棄用。Chandler加盟幫助球隊打出佳績，然後慢慢棄用。Zubac頂替先發打出身手，更是乾脆的直接交易掉.....然後我們就看著先天已經不良的湖人禁區進一步成為各隊眼中的上等肥肉。

五小不是不能嘗試，但好歹你也要看時候用。碰上對方高大陣容你也用，球隊打到落後你也用，球隊輸球你下一場還是要用。看球30年，我不懂Walton的調度也不明白湖人高層的想法，如果你懂，歡迎寫信告訴我讓我長點知識。

湖人有巨星，叫做LeBron James。湖人有天賦，就算走了幾少還有好幾少。所以04在這邊說句良心話，湖人的問題不是球員，所以大家別再轟James不防守或是Ingram還是Ball不夠成材，湖人的問題是教練和高層，他們聯手讓這支球隊得到心病，也讓湖人迷看到快變成神經病。

心仔有話兒
John Hart 談球隊是否有「信任危機」時表示：
「我們必須要相信彼此
如果我們還想實現我們訂的目標的話
我們就必須相信彼此

我們不能不給某人傳球或是不做輪轉
又或著是在某件事情不如意時就低下頭
我們需要成為一個整體
當逆境來臨的時候
我們要能夠團結
團結是我們在前進的道路上需要堅持的

就像我說的
我們有天賦、有能力
我們有領導力去累積勝利和追逐季後賽
但我們需要成為一個整體才能完成這一切
如果們在進攻或防守端都不相信彼此
那我們就會輸掉比賽
那根本不是贏球的方式

比賽取決於球隊
關係到無私
關係到是否願意為身邊隊友做出犧牲
如果你做不到
你是不會取得勝利的。」

當45，46勝入到playoff
可以輸多3，4場
仲有nuggets, celtics, raptors, bucks, thunder, warriors
Nearly impossible to advance to playoff

湖人既問題都唔係怕打強隊

會然lonzo.ball仲有無比較有廢老同無廢老既球隊戰績

下年b合約攞唔攞到一億四年?

輸哂係啲廢隊度
真係嘔血

駛唔駛用某人咁中性牙
直接講Lbj 未得lor

That’s good

想比較下有波同無波戰績

有Lonzo ball 25-22 冇Lonzo ball 5-11 冇ball既勝率係31.25%
有James 24-21 冇James 6-12 冇James 勝率33.33%

結論冇ball影響力大過冇lbj
仲未計冇Lonzo ball個幾場連其他人都傷埋 先輸

喺第二隊實攞到
快撚d走啦

下年keep到近期表現應該攞到

全季打到近十場咁就應該入到all star

邊能個John Hart

馬狗禾狗lan

我柒了

Andrew Bogut, coming off MVP and DPOY awards in Australia's NBL, is expected to make a return to the NBA this season. The Warriors and the Sixers are among the teams that could have interest in the 34 year old center, per Shams Charania.

GASOL 去鹿

成渣又高又射得

不過佢唔知有冇得出

玻璃 之前唔係話唔妥勇士班人？

堂堂冠軍球員要做Lopez替補

季初就係冇中鋒先柒
Chandler傷傷地時點解仲可以trade Zubac
諗極都諗唔明

大家同時兄弟，
自己入唔到playoffs都唔想手足衰
#兄弟籃球 #brotherhood #無悔

Every game was a close game

直接開太子禾名
話佢 no game plan la

I miss zu...

屌奶星Tatum捨得過20分未
真係想留力留到playoff

一陣playoff 場均25
我地又要潛

你姐
點睇我都係Tatum迷嚟

點睇你都係金塊狗

West Denver East Boston

如果將湖人調去東岸，咁以湖人個戰績就有po打

LBJ injured : 6-12
After his return : 4-8

LEADERSHIP

IG呢幾場真係打得唔錯，態度好

已經feel 到愛滋佬summer 會trade 走牙B, 求撚其換粒星返黎以保自己帥位

off season b夠換ad

等到季中到時又換tacos

唔係你班yc喺lebron 傷嗰陣6-12
lebron會入唔到po

又話牙譚好撚勁？？？

問燒鵝

起碼有playoff 打
Trade value又升

Trade走bjai好啊 唔想咁有潛力既球員喺湖人度浪費哂

牙占咁鐘意牙b
點換呀

聽日打艇唔多樂觀 輸埋可以放暑假

俾豬打爆

career high

留馬幫佢含算啦

我淨係知牙占鍾意star多過b

牙b咪star啦

宜家退役做rapper啦

輸到傻左

我派出學友屌佢老母

人地跳下舞都要屌 你地反占唔好咁過份啦

🦍

已經傻撚左了
之後果三年仲要比成億幾佢

占士防守hea閪到
進攻唔講啦 仲交到廿幾分 點都係勁
守波唔守 屌人唔補 好撚垃圾

廿幾分bjai都有啦 第一人wo

咁都接近三雙
進攻端真係冇咩值得屌
係防守我占狗都頂唔受
上年係騎都hea但都有啲chase down
今年真係差撚到

錦上添花易
雪中送炭難

東岸皇帝唔做走黎西岸做乜?真係仲以為自己好大影響力 一人帶成隊?

唉屌
Magic 食屎

B 仔最後會唔會上到20 ppg ?

Lebron 至少進攻都做到野
唔明點解仲要係咁出 Rondo

上網睇過話每場至少25+

早幾場先話唔出朗度冇人控好撚亂
依家又問點解出

好易姐

好開心 ZUBAC 終於有得打PO啦

過幾十年 豬霸就被封為上古神獸之一 同天鳩大帝齊夠

名

rr9擺名就唔係出尼搶分嫁啦，係做返pg應該做既野，講組織rr9都仲寶刀未老

Miss Ball

唔好同Bron 一齊出咁多

Rr9 夾AD 1+1>2
Rr9 + LBJ 1+1<2
Rr9同牙占唔應該同場

First 3 years in nba with NBA champion rings:
Magic :2
Dlo: 0

最尾呢19場要24.7分
簡單

最後呢19場 我當睇ig證明自己算了 場均30分

簡單啦

“I’ve been watching almost every game,” admitted Zubac when asked if he pays attention to the Lakers. “I feel like every time I watch them, I’m like, ‘Damn, if I was there, I would help them. I would definitely make a difference on the floor, you know, but they’re not my team anymore, so…”

豬霸

Dllm iglo

dllm glo
蘇八字真湖

OH SORRY

豬

而家睇湖真係剩睇b仔

可以開始討論下季點補強未

最後係湖人既19場波

Dllm glo
賣走哂d 走湖
Jc 豬霸

lbj食屎

屌你老母foj

躝啦沾屎

9999

灌水